[求助] 鼠奴請進@@ 哪裡買熊仔鼠?

請問各位巴打都係在哪裡買熊仔鼠? 我今天一早逛了金魚街的幾間鼠店都唔見有賣

Taobao

旺角寵物店好似有

Q-pet
龍貓樂園
紅蘿蔔
I Love Rabbit

留名睇邊到有得買
上次去左旺角I love rabbit同龍貓樂園都無

Ig有d自家繁殖，但都係最好去愛協領養啦

有個ig叫hkvxv
有熊仔鼠領養 你留意下

屯門